[新手]求無線耳機推介

聽開hip hot ,rock music
唔傾電話
Budget $2000

airpods pro囉，仲有$1找

【黃色經濟】有個傻仔整咗個黃藍商鋪認證平台

有對新買左無耐既jabra active 65T
岩既可以放比你

咩叫 hip hot

hip=屁股
hip hot = 屁股好熱

Sennheiser 隻真無線
音質靚 但通話差
啱你用